六月啦，各大行動

如果有方法可以令班狗唔知，你聚到人的，請提出
如果係Work我相信所有人都會選擇用一個又安全又保障的方法接收資訊

送唔送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議

唔洗問，有本地過案，林鄭條柒婆一定又延長個限聚令

學就照開，限聚令又照延長，所以唔好諗任何主辦機構係會拎到＂不反對通知書＂，而且活動除時有變動。

依個行動，明白部份人唔接受好大爭議，參唔參加自己決定。
ＢＢＣ有報狗BAN佐六四集會，所以國際線好大價值
【悼念六四】

#4Jun #觀塘 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光 悼念六四】
日期 : 6月4日 (四)
時間 : 20:00點亮燭光 (或手機) 默站悼念六四 , 20:09 號角聲為記 默哀一分鐘
地點 : 觀塘海濱公園
Source :

銀髮族集會

#6Jun #中環 #集會 #國安法 #銀髮族
【「國安法」弊多於利定你多於弊】銀髮族集會
日期 : 6月6日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Source :

【6·7學生與市民同行】

#7Jun #遊行 #尖沙咀
【6·7學生與市民同行-重燃之路遊行】
日期：6月7日（日）
時間：14:00(集合), 15:00(出發)
遊行路線：
尖沙咀鐘樓起步 - 梳士巴利道 - 彌敦道 - 旺角道 - 晏架街 - 晏架街足球場
🌟不反對通知書申請中
Channel @kowloonprocession
公海 :

主辦組織：
香港思流
學生動源
學民為城學生聯盟
香港獨立學社
學教民陣線聯盟
大埔中學生發言平台
中學生互助平台
馬鞍山學生力量
學生革命陣線
山城青年學社
學生歷量
中學生連線
香港獨立堂
中學時政
沙燕學社
學生陣線聯盟

【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行】

#9Jun #港島 #遊行

【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行】
日期 : 6月9日 (二)
時間 : 17:30公佈地區 , 18:00公佈詳細集合地點 , 18:30公佈路線
*非黑衫 , 請盡早到達現場附近
Source :

我係香港人

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

一年啦 各位
繼續 直至光復

一齊打國際戰，Twitter,Reddit歡迎大家加入

連BOB叔都打國際戰線，你會唔會一齊打

最近美國單野，好多香港人都有唔同的意見，而且好影響大家打國際線的取態
點樣同外國人Connect就睇你地，冷處理又好，發表意見都好都係自己決定
但去行動之前請了解事件的全面
我地無大台，冷處理又好，積極去講都好，無人可以迫到你

轉自

氣象巴打⚠️高登連登氣象台聯合頻道

美國明尼阿波利斯一名黑人遭白人警察以膝壓頸，表明「無法呼吸」後未獲理會，入院後證實死亡一事引發的示威持續，不但蔓延全國，武力亦明顯升級。

涉事警察已被拘捕及落案起訴誤殺，明尼阿波利斯亦實施宵禁，但示威未見緩和。明尼蘇達州長今日宣佈出動全州逾萬名國民警衛，望能盡快控制情況，聯邦政府國防部亦已要求憲兵部隊待命。

關鍵評論網就近日美國示威發生的重大事件作簡單整合，容易入口，如果想初步了解情況不妨閱讀：

（圖片來源：紐約時報）

#國際新聞

up

民陣死咗去邊

話遍地開花 點解觀塘海濱公園

大家入去睇下

Do not compare American riots to the Hong Kong protests

Pishhhhh

tui tui tui

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Upupupup

6.4 6.4 6.4

推推推推

推

今日有冇五毛

五毛呢

Push

前路慢慢，頂住

光復美国

前路漫漫
唔可以慢慢

50 cents

Pishhhhh u

講呢句嘢都自相矛盾嘅

原來香港真係有恐佈分子

軴台DJ呢

頂

貼紙師持續要人

就係依Ｄ啦

上呀上呀

重有依一班

咁都上到

行動！！！

竟然有

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

多謝樓主出行動post

呢句有少少問題

同問

熱開第六

應該打
係唔係送送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議

咁樣?

大佬

唔可以亂咁話人送頭

推佢老母！
btw: 觀塘海濱嗰個悼念係由區會主席蔡澤鴻發起

熱開第三

咁快

會好啲，因為開頭嗰句斷定咗人哋個行為係送頭

睇下去邊度開台先

其實你地真係會睇熱門？
利申：直接F5 cc台最新

會

小心 出之前寫定遺書，
利申：有良心五毛

睇完熱門，再睇cc台有咩po可以推

64真係不了

再推再推再推

熱開霸主

多數淨係睇熱門

接下來既活動要更小心

自屈五毛

請大家612出黎

push

好多人都睇

做五毛做到你咁有良心都有嘅

可以6/4係全港各大商場、公園搞悼念？

推行動

係喎

佢唔係咩

其實你睇呢件事連美國都想用 就明白佢作為中共最大嘅罪行仍然好有影響力
今次維園俾狗反，其實就係一個拎返呢個強力武器嘅好機會
唔好再俾支聯會將佢同民主中國綁埋一舊

我唔知

仆街啦

咁你地指的熱門係CC台的熱門定係連登的熱門(category 2)？

push the

連登

吹水台

Errr 冇事嘅，應該冇人睇到

推推推

各自做、碎片化
64一樣要無大台，反中共同民主係共同目標，但民主中國同俾錢泛民唔係

icic

下次會再睇幾次

係咪五毛啊

推啊

【TVB廣告商，醜聞日日唱】香港再起動廣告商 ：女性天使PHD (1 June)

連登最大影響力嘅地方

時事台太多互屌
唔想睇

通常睇熱門

大佬好開心

係黑警決定

下次要proofread

睇最新先

係時候番黎啦

悼念六四一定要做

我都唔知，我見唔少人話佢五毛，但我覺得佢似假膠

我哋成日上最新

又係畀掟落樓巴嗰種

應該係
似係想remind其他人

唉

局內人都唔理，仲想局外人幫手，64咁多年，呢一代既大陸人大部份唔係比人洗腦就係馴化左，我對呢件事真係唔樂觀，再過多10-20年，我諗新既一代直情唔撚知有呢件事。冇學歷個D都算﹐有少少學歷既大陸人理撚得你﹐至少我識個D都係咁樣。

Oushhhhh

見到美帝搞點都支持下

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】香港再起動廣告商 ：女性天使PHD (1 June)

推到上最新同熱門

Pushhhhhhh

[行動POST]615全民放假悼念日

行動 post

PUSH

Pokemon go 都得啦

Tui

民族自強

6月4日
18區

六月

行動POST！

Pishhhhh

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

6.4

心水清過香港人

呢個好適合整postcard 好靚 收到會好開心

文宣寶寶們

又港島情意結

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

7777777777777777

pis

今次又冇不反 班狗又會亂咬人 be water

出出出 抗爭

pishhhhhh

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

拎左一個星期假
你呢

Pishh

推！！！！！！！！！！！！！！！

希望搞得成

tui

我願淫光歸香港

Pishhhhh

[手足請提高警覺]黎緊幾日小心俾狗跟

[至少27名手足上庭！] 6月2號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

大力tui

香港係咪應該要有返個以反警暴為重點的示威，似美國咁，目標更清晰

悼念上次俾狗跪死左嗰個南亞人啦

721 831 101 1111

來吧，遍地開花

可以加一個愛國愛黨, 趕走外國勢力大遊行, 支持所以政府高級官員和真系家屬唔可以有外國護照, 否則危害國家安全!

P

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh